洗車個陣放錢係散紙兜，師傳會拎走係咪不明文規定

利申 次次都無哂 十零蚊銀

洗埋內籠 沖走左

Sorry吸塵較左強力，吸走埋d銀仔